大家提起精神 入場啦

又係你條蛋散

屌你老母 又係你個燈神